GUGUDAN一陣開四周年V LIVE冇人講?

@辛寶羅金娜英

who？

唔係收皮咩

仲以為gundam 拉

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

一陣都唔知齊5齊腳

大陸妹肯定冇

算啦 我係強渣都廢事睇..

我都廢事睇 有冇圖

牙clean單飛未牙..

原來FANS CLUB改左做強渣...

開賭估有幾多人 我做莊

主題幾吸引我估會好多人入去食花生

我講有幾多個member 開呢個vlive 🤣🤣

會唔會即場宣佈埋今日係生忌兼死忌？？？？

8-3-1=4
我估4個啦 SEMINA SALLY唔係到

semina 唔係先係主力咩
上次個牙嬋soyee 出po 屌公司趕佢地出宿舍仲有得出現？🤣🤣🤣

要行街
睇live不了

睇錯GUNDAM
以為有咩發佈會

洗唔洗咁講野

冇劉姐唔睇

7個

竟然